給DSE學生一句說話~~~真心

放完榜,見到校園台好多人講讀U無用,咩唔讀好過讀

我同大家講,千奇唔好俾依D擾敵POST影響到

大學學歷唔係保證你搵大錢,但提供你一張入場卷

唔好到時升職無大學學歷,升唔到職先黎後悔

放心,相信唔會有人真係睇完讀到都唔讀

唔知D人咩心態

唔好讀啦

讀唔到 嗰班先會講哩啲說話 實質係用嚟呃吓自己

應該話讀書係其中一個搵錢既途徑